冷氣機後面變左咕咕竇

可以點搞
折左個巢又返黎

灌水

冷氣會唔會壞
屌 佢好似帶左條女返黎

11月啦喎，都唔用嫁啦
由佢用囉

圖, thanks

千奇唔好,咕咕D仔女會識番黎再起竇
同埋D咕咕一開始起竇同生蛋就會好臭仲會塞哂D散熱位
起馬臭幾個月
一定要趕走D臭雀

利申:屋企花槽試過

每日都係佢地面前捏碎隻雞蛋

津路水炮

訓上格床 我好近個𥦬啊

咕孤固~~~~

由佢啦，咁難得起左個巢你要拆佢家當
我屋企都有窩雀係抽油煙機出風口築巢

依家我連抽油煙機都拆埋，留返條喉比佢住
上車好辛苦架

咕姑固

用津路水炮

煎隻雞蛋放係個竇到表示強烈譴責

當鬧鐘

擺碗親子丼係度

開冷氣